<h2 align="center">My Awesom News Blog</h2>


**Ссылки**:
- [Telegram](https://t.me/Lolodinus)

### Описание проекта:
Новосной сайт/блог


### Инструменты разработки

**Стек:**
- Python >= 3.9
- Django >= 3
- sqlite3

## Разработка

##### 1) Сделать форк репозитория и поставить звездочку)

##### 2) Клонировать репозиторий

    git clone ссылка_сгенерированная_в_вашем_репозитории

##### 3) Создать виртуальное окружение

    python -m venv venv
    
##### 4) Активировать виртуальное окружение

##### 5) Устанавливить зависимости:

    pip install -r requirements.txt

##### 6) Выполнить команду для выполнения миграций

    python manage.py migrate
    
##### 8) Создать суперпользователя

    python manage.py createsuperuser
    
##### 9) Запустить сервер

    python manage.py runserver

## License

[BSD 3-Clause License](https://opensource.org/licenses/BSD-3-Clause)

Copyright (c) 2021-present, Lolodin - Dorofeev Leonid
